[冇圖] 黃埔元氣有個女仔侍應幾靚

利申 係門口等緊入

你家門口都好多人排梗隊

我現在好擔心樓主老母

有圖喇
一陣搵機會影張見全樣既

琴日食完 係幾cute

冇呃大家

一陣搵機會影張見全樣既

搵緊機會

好CUTE牙

屌你，等左你成個鐘啦

有未呀

收嗲啦

裝修前做過呢間之前有個黑衫會係廚房坑渠屙尿

叫cheryl

ig?